[廢青波復出未] LA Lakers 小圈子暨迷羅討論區 125

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

I LOVE MAGIC
I LOVE 愛GLOOOOOOOOOOOO!!!!

Beasley

學友死能左？

中左愛g

我湖兩大傳奇易帝+b-easy

西十湖你地好！

我潮唔賣垃圾

已經唔記得對上一次湖賣垃圾係幾時
反而垃圾成日買番黎

Sharon brown 算唔算
離開潮後，沈哂

仲有唔夠24個鐘就3月1
可以welcome 定Melo

Bynum

假假地都All star中鋒
俾下面ok?
當年既yc

睇咗兩年
場場節節精華都齊

最重要係只播lakers嗰邊精華

到宜家都唔明點解media成日吹奏Tatum

Poster lbj
Playoff carry

上年Tatum 好撚Charm
進攻skill set 成熟到仆街
Playoff 算係 hard carry

但都唔post asg Bjai 尾機

試下比牙禾教先再講charm ng charm

應該俾人屌到佢扮傷唔出場

17號 都係真潮黎

Pre All-Star
PTS 17.0, FG% 48.4, 3P% 28.6, FT% 66.0, REB 4.8

Post All-Star
PTS 27.8, FG% 56.7, 3P% 54.5, FT% 74.4, REB 7.5

同一個人？

年年都係咁
睇到悶

Who ?
睇數據係all star 料

係咪Tatum聽講好勁

牙叔生日

PG?

自膠，去睇左睇又應該唔係

Jaylen Brown

Ball + Bjai + 7呎有D 識pick & roll C夠玩未來10幾年

有無人留意到沾琴日球3未入已經舉定手

Ball b ad

dlo

搵到個識Pick既C已經要還神

豬

Trevor Lane
@Trevor_Lane
Brandon Ingram’s averages over the last 5 games: 26 points, 7.2 rebounds, 2.6 assists, 56% FG, 76% FT. The Lakers’ second star player may already be in purple and gold...

第2粒星已在陣中

如果一季淨係打三十場
湧都唔夠禾地打

Boa尾機到

之後就傷

個三十場要all star 後同廢青波傷好

咁能樣衰

潮迷日常

summer: 睇好牙b衝all star, work ethic blah blah blah

開季: 屌又妹到仆街打乜撚，人地tatum勁閪到，好想要佐治

pre-asg: b 上力了，勁到

post-asg: b 勁閪到，可以單換xx是旦代個superstar入去)
..
..
..
summer: 睇好牙b衝all star, work ethic blah blah blah

開季: 屌又妹到仆街打乜撚，人地tatum勁閪到，好想要佐治
...

自己打定copy?

好想要佐治

係舊POST搵

Top 25 players under 25

1.Giannis Antetokounmpo
2.Joel Embiid
3.Nikola Jokic
4.Karl-Anthony Towns
5.Ben Simmons
6.Luka Doncic
7.Donovan Mitchell
8.Jayson Tatum
9.De’Aaron Fox
10.Devin Booker
11. Kristaps Porzingis
12. Pascal Siakam
13. (Tied) D’Angelo Russell, Lauri Markannen
15. Clint Capela
16. Jaren Jackson Jr.
17. (Tied) Jamal Murray, Deandre Ayton
19. John Collins
20. Jusuf Nurkic
21. (tied) Marvin Bagley III, Caris LeVert, Kyle Kuzma
24. Lonzo Ball
25. Jaylen Brown

垃圾榜笑能j0r

原創

轉貼請加credit

8
10 (牙羅吊打了)

nurkic -.-

13?

好想要 J Brown

重點係我地bjai

淨係睇ALLSTAR羅都最少睇7
TATUM有第8真係得啖笑

字母
mb
jokic
當值
ben閪
羅
城
mitchell
zo
b
kuz

是撚旦

字母
mb
jokic
當值
ben閪
羅
城
牛
b
Zo
kuz

牛係咪過左

24歲ja

INGRAM 大過25?

Nurkic 都有係咪on9

原來INGRAM FG%49.2咁高

真定假

勁過kawhi pg

唔射三分
呢d要有

fake

Lm

21…
所以有時見衣度成日屌佢都好無奈
心諗21打到咁仲想點，啲stat仲好過同期pg kawhi

垃圾馬幾時先知自己三分廢

佢2分命中率高到superstar center咁
比三分拖累

所以禾叫佢打5

As expected, Lonzo Ball (sprained ankle) remains out. But Lakers will also be without Lance Stephenson against the Bucks, because of the sprained toe he sustained last night.

死廢青

BI 打夠 40+ mins la

佢依家晚晚都40+啦

呢個page fake news

依家燈到咁到, 有預感聽日B仔會打得柒

Bjai 個種一柒就數據都柒埋

馬，羅個d 柒game 都有靚數據

21歲打到咁都無份

成日屌佢係因為如果唔睇場波
數據其實係幾靚
但睇埋場波 特別係上半季
好多時會睇到嘔血

上半季幾鬼多3分air
Freethrow 炒晒

要lue不如要rondo

馬有時都柒

牙羅閪到得10分既今季完季應該8場以內 (counted playoff)

JM9

馬進攻死火既情況唔算常發生, 主要都係防守柒
同埋佢唔會妹波 , 加上個樣有鬥心D 唔會好似B仔死老豆咁款

個樣有鬥心

Siu4

諗起牙b笑鳩馬就想笑

睇數據
廢老都係球皇啦

佢幾時笑9馬?

D迷占會話有triple double 仲想點

等睇禾派b聽日守字母哥
俾人撞到內傷

到底邊個守字母哥呢？好期待🤪

牙占啦 唔通rr9咩

b之前都顏字母樽啦

牙占守注定字母career high

牙占守字母會唔會81分

咁係字母守唔到b啫
唔代表b守到字母wo

有預感禾聽日會叫b守字母或者Bledsoe
一定俾人過到仆街

對攻lor 想睇字母做未做第一sf 就傳位

字母手長正路都搵b仔守
字母噸位夠正路都搵沾守

有個小朋友畫左幅畫比LA班球員估係畫緊邊個
個小朋友係畫kuz但係完全唔似

開估之後b就話幅畫入面最似既地方就係佢捉實個波
同真人一樣 唔傳波

有冇片睇下
死臭b 成日陰啲陰啲反

好似lakers feed間場d片黎
D小朋友成日畫LBj畫到大猩猩咁

睇過佢地畫dlo畫到brad pitt咁

如果係真 真心覺得好過禾 起碼會set play 比shooter
rotation會正常返d
不過都係廢架啦

我唔覺得lue會好過禾

搵返防守大師Bryan Scott返嚟啦屌

咪撚玩啦lue 都j

上年決賽有ot都唔識叫
都可以有人吹奏

智商同jr一樣

禾估聽日有機用bullock 守字母

禾地有翻版字母哥

聽日應該俾kuz證明自己

估下牙占聽日漏左Middleton幾多球3分，然後屌隊友

金塊同湧鬥唔做西一

淆左比playoff b 吊打

Lue同禾都係廢

文件河啦屌

不過正正經經搵個白人教

D力架識閪教波

FTC

KFC

YKW

ykw要教都去lac啦

Thug life

madvedanko (唔色串)

聽日b拎30+學友跳樓

Radmanovic

拎唔拎到都跳

羅拎30都要跳

佢跳能硬了

真

跳兩次

原來聽日viu有播
冇得聽驊哥講蘇八字

改j英格林

所以我成日話臂展真係好重要
英格林呢球真係完全靠手長

佢成日屌Ingram得硬件好 技術差

與其擺古屍馬係中鋒位比對手弱點進攻，其實禾頓有無考慮過英格林呢？起碼可以靠臂展干擾到對手

始終唔夠八字咁響亮

點解唔換豬八字出黎呢？

聽日鏵哥一定係咁拎字母同bjai比
然後狂屌佢咁撚瘦

其實呢個情況點解唔擺蘇八字出嚟呢

原來蘇八字已經被交易至快艇，更正返先

100%

peter: ingram既控球不嬲都真係麻麻地

Byron Scott好失禮你咩,佢教左兩個all-star pg出黎喎

peter: Ingram轉身fade away...Yes!

No.44 Jerry West
No.34 Shaq
No.24 Kobe
No.14 ?????

No.4 禾

scott教point guard有一手既…之前cp3都好似係佢教出黎…當然都要有天份先得…但佢教波就真係不了…

cp3 同我家少煮

淨係記得佢迫害牙羅

果陣要高生出聲先唔bench 佢地4th Q

巴西拿殊都勁過禾頓

咁咪唔似囉
Dlo靚仔咁多

點解咁多人鍾意個dlo
仲要吹奏佢靚仔過brad pitt. Wtf?

唔係比面佢老豆+冇人用
一早賣左佢去歐洲了

Marceloh xavier hnery ryan kelley boozer jordon hill
My lakers dream team

認真
真心迷Ed Davis

ching sick ball
Xavier Henry

The Brooklyn Nets are being sued for allegedly using Coogi design on the 2018 City Edition Jerseys.

以前真心迷過earl clark

有幾場無啦啦打起咗

富人版 牙里沙

有冇手足迷meeks

3分鬼
同羅仔一樣

3分準過layup

喺湖刷咗個career season之後呃咗份唔差嘅contract就消失咗

迷少啲垃圾啦你地 咩ed davis,xavier henry,dlo,jodie meeks,earl clark都有人迷

認真，當初乜柒都唔做

Ball Dlo IG 牛 是撚旦

隨時趕到尾班車入po

又反羅

以波論波，全部打到而家水準夠入playoff

Ball Dlo 牛 ig 是撚旦
係未講緊下年 鵝個正選陣？

驚西
呢隊湖打弱隊先輸

Next kid 左手咖哩 新kd 窮版lbj

笑左
依家用lbj換ad算啦

牙羅會係網隊掛波衫

食屎啦你
反夠羅狗未

你兩件垃圾連廢羅都反

我真係打錯

有冇人迷Jordan Hill

法國我湖啲Jordan都幾勁
Jordan Farmar, Jordan Hill, Jordan Clarkson

叫得Jordan打波梗係勁

D’angelo Jordan

只有右手dlo

打開邊爐，Sor

只有牛魔皇

驊哥成日睇風向講波
B打得好就吹奏
打得差屌足全場

Ball dlo ingram kuz randle
垃圾c一隻
後備jc nick young
我老母教都74-8啦

咪同呢度大部分人一樣

Shannon brown勁定jc勁
Odom勁定ig勁
Fisher勁定ball勁
Kobe勁定lbj勁

聽日又贏了

一見親佢攞波就屌

又反羅？

啲反羅狗成日陰啲陰啲係到反羅狗狗都不如

Spencer Hawes 去咗打G-league，簽佢仲好過Muscala

點睇Lebron咁樣嘅防守

Beasley 係支那接受訪問
話湖人成績變差係因為冇咗波仔

我始終覺得波仔咁玻璃同對垃圾BBB好大關係

Cls老大真仰好完美！

其實佢好少著

家嫂->鹿

佢對鞋review話其實ok bbb啲料其實即係brandblack 我覺得未至於太垃圾

最後一年返湖人打啦

無條件支持playoff 鹿

廢羅真係吹撚大晒

我地b屌打，唔係喺東岸邊會入到allstar

公鹿今年有機呀

對手係四星七十六人

仲有殘兵敗將波士頓

咁又真呀

巨頭比尖士趕哂去西岸

而家東岸人材屌零

仲有多倫多速龍

佢地全民皆兵

後備有細加素同林書豪打pick n roll戰術好勁下

班迷羅黨去晒邊

仲有人迷?

真係好撚廢

要圍爐就去羅網專區啦

記住今日十一點半有我湖對公鹿睇

大加素應該未趕得切去既

Carroll 14分都carry唔到廢羅

我羅二月份場均26分8助攻都用
今日廢到

命中率低到我都吹奏唔落

成隊爛網都吹大咗

越夫添越廢😂

證明dxxxxxxx, levert嗰啲係毒瘤😂😂

羅比人針對都癲
全明星待遇

攪咩
半場炒廿分

😂😂

屌原來個毒瘤復出，唔怪得咁啦😂😂

廢羅太廢

dxxxxxxxxx好樣衰

羅成日都上半場命中差到爆
下半場就takeover

今場應該得14分左右

莎莎

禾淨係識冥想😂😂

shasha真正大心臟

我估10分

13了

最on9係第二節最尾成隊閪到
但Kenny又唔叫timeout又唔換人

爛網吹大左

atkinson吹大咗
禾頓級數

練人明顯勁過

dxxxxxxx出嚟搞笑？

DXXXXXXXXXXXXXXX廢撚到

ICE嚟料

打打下換鞋都有 頭先明明著紅色

RHJ有無資格打甲一??

Batum準閪到 快啲斷手

牙羅R 柴忍痛Carry ?

Batum使唔使咁勁

傻鳩黎
靠同牙羅Fd 先有得打

家嫂俾刺買斷左

所以等陣打Gasol隊

bynum 甲二都打唔到

Joe廢到

3pt % 全nba 第一
炒wide open

Dxxxxxx

3分大賽冠軍？

Joe

牙羅仲餵俾rhj

Ice?ice條撚咩

成隊網閪到

又出醜

比人雪

換條矮仔出醜on99

佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic

完全係講緊trae young
肯定做硬superstar
勁到癲

牙羅似有啲傷

summer 一定要搵底
成日比人爆
得Allen 同 Ad Davis 兩個

summer 簽牛佬

上半場R 柴

Rhj果種廢

牙牛係最後一塊拼圖

4號位薄撚過張紙咁

正選出Graham 依d 傻鳩G league 佬

屌你老母trae young痴撚線

6'5"學人打4

好撚勁。。。
高多1,2吋就完美

勁到仆街

好撚滾
RHJ條傻鳩唔撚成才
佢識spot up 3，唔好咁戇鳩既就坐正左啦

我潮幾時先draft到啲第一季就勁既人

Kuzzzzzz

對上一個一季勁係咪IGLO

成日傷打撚咩
根本keep唔到狀態

平時D 入波都係靠牙羅餵比佢

一陣睇B 仔career high 算

Kobe未開季就睇好Tae Young
眼光屌打愛glo

字母career high

個腦冇傷到啦掛
D自殺衝鋒

準備屈臭我地籃底

咁都走去foul
一線

聽日場網唔使睇
牙羅有小傷分分鐘唔出
出嘅話btb實閪

時間Delay一年, 上季先Tank, 今季是旦攞件當值/齊羊已經開得波
而家仲要年年比啲時間YC
而家先19, 已經XXXXX
而家先20, 已經XXXXX
而家先21, 已經XXXXX
而家先22, 已經XXXXX
...
而家先40, 已經XXXXX

家陣Bos事但搵件yc過20分都難

齊羊又deep 3 four point play

再輸Playoff 位又大混戰

潮啲YC已經柒柒地
唯一係好過塞狗

當值真係痴撚線

Rookie 20.9 7.3 5.7
對上一個拎到類似既數據要數到LBJ

Tyreke Evans

齊羊floor係拿殊

塞d yc 真心吹大啦
見得人既真心得 Tatum 一個

依個愈打愈廢

kobe 唔做gm 好浪費
一係做顧問

唉

一來傷，二來俾帝養殘

佢迷馬反B
不了

佢自己做老細玩投資
之前投資入股個sport drink 幾年翻咗幾倍

爆分版拿殊

不如比佢好似之前Kidd咁地下GM+教練
係嫡系都可以有個交代

睇齊羊睇到跪左

齊羊使不使咁勁

個隻肥仔比帝皇玩壞左啦

本來打控衛好地地改佢打下射手又打小前鋒

朝頒夕改

後生仔唔適應係正常
而家係溜馬生性打第六人

算啦

佢仲博緊仔

努力生仔好過啦

反正雲尼沙屎忽大易生呀

發覺二哥近排講野正常返好多
希望我湖手足包容下，接納返

feel到b仔今晚會有球top 3 play

俾字母顏樽

Trae Young is just the fourth rookie since the ABA-NBA merger to score 35 or more points in at least three straight games. The others are Bernard King, Michael Jordan, and Allen Iverson.

kobe 淨係識打三角
教練，不了

舉下鐵做下體能強化下自已肌力啦

floor nash
ceiling 富人iverson

齊羊career high ?

家嫂回家吧

其實個ac係關平用緊

ai傳波有咁勁？

未撚屈
冇反b wor

可惜呀vc

Ot3

笑撚左 3OT
TRAE YOUNG 個樣累到就死

估計今場Bjai 應該7

睇睇下 垃圾湖今年可能入唔到頭八喎

1/2: Kobe on Brandon Ingram: “He has great tempo, great pace. I like his length, his ball handling ability is very good…
2/2: Kobe on @B_Ingram: “He can get to spots on the floor & I think defensively he has the potential to be fantastic as well.”

CAREER HIGH

正常
今年陣容都廢過上年

今日比人炒幾多分

bjai 有搵kobe 學野
我科點會唔迷b

Locker 都留左比 Bjai 原先

yes
randle 變 foj 完全係downgrade

搵人反下b啦 柒硬

Ching 公鹿迷？

睇真d
Bjai 個樣都好過Tatum

leonard又殺

下
你之前盲西咗呀？

屌你老味又5小

Bjai
15 5 5 8(to) foul out

屌 kuzma 打五號位

Lopez

蘇八字要開始了

法國Bjai 其實都幾風趣

五小

馬守字母

lbj 3

球證盲咁都湖人波

驊哥一開波就蘇八字

古狗

On9 kuz

真愛
Bjai 尾撚到

Bjai tough shot 屈到

Dllm 馬
躝啦

b仔fade away

kuz唔掂嘅話未計

古狗on9

鏵哥冇位入Bjai

一講靜撚左

我有冇睇錯，廢老有守下波

傻鳩刷分仔

b仔因住又foul trouble

睇Bjai d tough shoot 睇到好舒服
利伸，死忠

Bjai今場可能又要foul trouble

Rr9

D 3分柒到

RR9

kuz 完全PICK 唔到

反唔落了

B仔完美到。。。

做緊乜撚野

對面直接唔守你3分

米燈

鏵哥好尷尬

Rondo

Rr9陰工 0-5

Wrongdo

屌你老母朗度

終於入

rondo

不嬲咁打

RONDO

痴線
完全謝師宴毒撚費事理

1-7

嘻

屌你老母 朗度

3分放題入啦

垃圾rr9

rondo想刷career high 3pa?

Wrongdo要做今場 xfactor? 射到起q為止

lonzo呢樣要學rondo

幾搞笑

屌你個老母
好心比rondo 控啦 on9

隊波都做比你射 朗度心諗

Rr9 都唔係呢d波

lonzo都好敢射架喎

今場係咪全部俾哂rondo 射？

shooting practice

其實比分咁緊，咪照射，RR9 三分有4成

學界水準?
空晒都7射1 中..

對面放射
叫阿叔出嚟射好過

0-30>0-9
Mamba mentality

呢個真 係唔會好似之前b 仔咁
連炒幾次就唔再拎波

但空哂唔通又唔射咩

7射1中有4成?

我都覺隊友再加埋公鹿一齊玩鳩佢

咁放法射射下就順啦

屌你老母rondo當自己curry咩仆街

-.-

笑死

岩岩開波有乜所謂

咪玩 有4成會唔會咁樣放你射

Rondo 完全冇問題 wor
係咁打

比佢控人地唔守佢其他人4打5😂
一係照射一係收佢

空晒一定射

係唔入慘d啫
空左唔通唔傳比佢咩

今季係carrer high四成呀

今季4成啊 屌

識波ching

屈佢2個射
就係最高效防守

唔明點解屌朗度
唔入一件事 放到咁冇理由唔射下話

Btw
Bjai 真係好完美

Lopez笑咗。。。

廢老防守

lopez 做乜柒
外線強爆lbj

low post 就話姐

迫你射三分

字母:hea打都輕鬆贏。。。

又timeout..咁究竟頭先個timeout講過d咩

三分大賽
起樓啊
瘋狂三分揼鐵

廢老今日short撚左 竟然boxout 加defence

真
搞到Lbj 變左做大鎖咁款

邊個話lbj唔守

湖人全隊3分正常少少已經有20分

Rondo係度 個底拉唔空

學友又彈出彈入

屌lebron 今場防守大鎖

禾：我都啊知

正常人地就唔會放你射啦

又睇到廢禾無料

傾今晚食咩

真係要靠b仔

廢老今場守波守到冇力攻都似

禾：悶悶地叫個to返黎傾下計姐

隔籬4ot

4TH OT
YOUNG 死未

Ig真係好撚勁

B尾到

b仔屌打Tatum 未
屌你老尾

兩隊tank隊咁認真打到4 ot 笑死

哇屌，我射喇

B good pass

屌 湖人明星賽之後個陣好似仲廢過之前

利申：唔係成日睇

B

迷b反占

rondo已經射咗7球3分

B仔真係好perfect

b JAI 勁左咁多

B仔 cls。。。。

b

LBJ play D

B好完美

廢老今場 body Language 幾醒神

Bjai

bbbb

你老咪bgor勁撚到。。。

今場廢老有火

b勁到

驊哥好忍得口
就住就住咁讚

B仔痴撚線

Dllm Bjai 好撚勁牙屌

廢老做b wingsman算啦

B=富人字母

屌你b仔。。

廢老有牙b一半就好

心仔原來check in左

3成比多佢 罰球方面

Lbjai 連線

字母=富人b

B jai

冇得唔讚
b真係好撚勁

好撚彩無trade佐治

完場ot練ft喇廢老

廢老冇撚用

Muxxxxxxxx 3

廢老我屌你老母

比你揀，守波定ft

你快我咁撚多

驊哥對蘇八字係真愛

廢老平時都係咁打咪好，攻留返比我地b哥攻咪得

bjai勁到

B仔驗尿喇

Bjai痴撚左線

b= upgrade antzxxxxxxxxx

Bbbbbbb

g league mj

Ig

兩樣都唔要 trade 左佢 廢老

假希望...

Bjai 好完美牙

KUZ 真係好廢

HOLY SHIT B!!!!!!!!!!!!

Rondo 7 3pa?? 俾人放？

哇屌你老味牙b

B仔痴哂線

痴線b

bjai宜家巨星打法

25到

josh hart

屌你呢個kd黎既喂

我地有viutv牙

球轉身入樽

b好撚型 kobe轉身再反手入樽

出左黎完全唔知做過乜

bjaij出血

連炒4球
畀我都放佢啦

Bjai 連靈氣move 都有埋

勁kd少少

bjai

一早睇好b係明日之星 果種work ethic

字母對b唔敢攻

你班友仔唔睇viutv?

好老實，羅b牛已經夠2輪

哇屌牙b 6/6
球轉身過人再reverse layup真係

留意到暫時廢老好落力守波

好彩無trade Ad
B勁到

b 6/6

塘我咸緊

NOP 肯定好撚後悔

BoA 淨係會迷Brewer , 其他人都照反

狂講蘇8字

廢佬交波on99

波羅牛b chqmp得

呢個post好多外國撚富二代

得天獨厚

有得j好j 下半場又隱形廢b

有冇人會cut頭先個dunk張gif出黎

佢個老闆好似又係閪女人黎 唔撚識波

B屌打字母

好柒呀

反波狗

對面個假ingram

IGlo: b jai 咁勁係時候trade

共產黨高官d仔

垃圾陣

講緊打籃球牙，關個跛腳rapper咩事牙

點解hart次次都走甩人 單防又失位

字母仲出緊你出後備對，玩乜

米25-.-

屌你呢個陣

心 好撚廢

josh hart 真係屌你老母

古狗 肯發力未 ?

心入了

baji 勁撚到

心lan啦垃圾到

點牙占洗唔洗apply sick leave

廢老又傷

BROLO 勁到

rr9都幾撚垃圾 拎呢個人工真係唔值

屌 仲要捱4年廢老

廢老老啦 退休啦

BROLO 賽前又問湖人做咩唔續佢

pau gasol去bucks

燈得好

有3分易打幾多

朗度真係好撚野
打9分鐘射9中1，屌你唔入就咪撚再射啦

Coach James

岩岩邊個笑rondo

希望佢醒目下年好走

吾皇屌kuz

射起喇rr9 finally

廢老占唔係又傷呀

多謝你燈

咪入多粒lor

muscala幾勁

其實做乜近呢幾場rondo出手多咁多

B2b

仲有冇人反 glo 同我禾？

申請離隊

大家都想輸 但輸唔到掛

做咩一time out LbJ捉住kuz屌

Coach James coach緊咋

全場俾哂rondo 射就得

放到咁樣射有咩問題,如果kobe 9中1你會唔會覺得佢繼續射有問題？

躝啦廢老 撞兩撞又傷

下年要r 約

4th OT 笑到我
幾個打55分鐘

你係第一個讚佢既人

Kuzma對住字母無啖好食
仲夾硬上

字母10籃板

垃圾馬無防守無進攻

簽左水貨

鹿太睇少nba球員
講真俾咁多空間外線球員
射射下就順

bulls 4ot

呢句野有鏵哥feel

Kuz 5號位
打多一百個possession 都會被打爆

養老去馬刺啦 搞尻我湖做乜

Magic

好心打下off ball都唔好硬爆字母

老大個心態已經贏左一半

仆街 湖有run form

古狗真係好廢
分又拎唔到 又守唔到

佢可取既就係進攻意欲，但技術未配合到

b！

要佢守字母其實已經好慘

準備出了

慢慢練啦

當家球員出場了

McGee

屌你kcp同b爭籃板

岩岩幾個play湖人有戰術
係咪睇錯左第2隊

麥gee

Myboy

KCP

有冇文字直播？

垃圾kcp

B一球都無打過
Rr9球霸

brolo 好好用

就黎比人炒啦重唔做下野咩

ON9

Kcp...真係痴線

rr set

次次一lead 就打到亂哂

Kcp成季都係垃圾

仲要拎 12m

今場幾好睇

冇見過佢勁過

迷卜黨主席boa

牛鎖咁都搶唔贏

Brolo三分好撚勁
其實好啱牙占體系

俾短撚搶贏

b唔識炒

反b既人不值一提

牙b

B d中距

B入波 驊哥都屌

我b勁到

bbb

廢老有help d

頭先轉baseline好過中間😂

盲反

牙b識唔識炒

B打到成個ALL STAR 咁 , Kobe 之後都少見呢D Fade away

B動作靚到

b仔射中距好癲 無人守到

基本攻好過Kuz 好多

3個圍住呀 牙馬

馬真係定晒型

廢老阻住佢成長 季初要適應佢打法

kuz 防守未啊屌

馬

三年轉左三個打法

Kuz廢撚到

其實對湖可以放曬三分都冇問題，五個圍住禁區就贏

牙占呢兩球餵俾Kuz其實幾好

但其實都好撚勁
下半季即刻見到效果

FOJ

廢老

下年咪撚再叫佢轉, 唔係又妹足半季波

拉開了

下年練埋肌肉就成形

古仔cross pass to Lbj

死Glo成日上半季叫佢鳩剷

點解KD 望落咁瘦都咁硬淨 ?

b仔

根本打Kobe 老左果種打法 , 中距仲勁

Ingram 易玩到。。。。

B仔勁撚到

其實佢肌肉足

諗起如果34歲foj 變 34 歲 kobe
就真係同b 變成 mj+pippen

LBJ

尾彩占

下半季做point forward

NBA 太易打

B!!! 成才了

Ching都慢幾多

呢隊真係湖

占 !

Bjai 入完波
鏵哥例牌靜一靜

瘦極都重過bjai 20磅

佢住意大利

bi探囊取物

鏵哥唯一唔好就係反B

KUZ 獨食到痴線

屌過B唔生性
原來只係我無眼光 對唔住B

懷疑bjai上力motivation係羅仔

BI playoff mode activated

core muscle

king

字母哥今場好廢
又冇背身又冇射波

比B仔守死

我睇波即刻lead

？？？？？

可能仲有傷
上場仲minutes restriction

Kuzma成日想拎波打

Bjai 真係好完美

個波長期都係廢老同rr9控住
一到bjai度即刻交到貨唔洗熱身

一傳比佢唔會傳

牛鎖

占士真係好完美

詹真係要炮

bjai 尾到

依段又打得幾好
今日堆正選唔錯

幾有味道廢老

佢眼中得佢契哥 占狗姐

呢d咪籃球智商囉

羅仔咁廢就算啦

鎖

馬冇傳波掣

上幾場肯咁落力守波
起碼執多一兩場

Perlinka 西裝look幾型

我覺得兩邊都打得好快

今日呢隊係咪playoff湖
好正

一王四射真係work

kuz b夾埋？
永遠冇可能一齊爆seed

見佢咁廢都有all star跟住就上力

傷左就咪打

Switch到唔對字母，然後又要外圍炮cover
呢d咩垃圾球星黎

yes 場場出醜

Bjai全中

翻版ingram吹大

發覺得rr9同牙占會傳波俾b打

打左15年都係咁

我湖愈強愈強
愈廢愈廢

d友話曼巴精神呀ma

我Bjai 有咩可以挑剔

新Ingram 吹大左

話左B 仔今場career high

無3分

留btrade馬confirmed

認真嘅占

遇

Hot撚到咁都射得8球
Kuz rr9加埋射咗27球

打強隊特別落力

下半場3次出手

邊個會反all star後b

半場唔過20分 要屌

留哂 波B馬一齊減薪留

唔好盲反啦

好心見ig hot hand就比多d佢啦 仆街lbj kuz rr9

係兩次

順便trade 埋波去sun
Thx

一王3射加多件單打
熱火：lbj+wade
騎：lbj+ki
湖：lbj+?

馬有價換走佢算啦

Ball b 牛 ad

訓緊都笑醒🤤

rr9 空晒無得屌

波羅b牛>>>波b占馬
愛滋佬

仲話同mj比

牙B 個傻仔係時候要學下Take over
之前第4節成日來回跑

理解唔到點輸比鷹隊騎士力博

半場得4個to

呢樣真
傻9要學下紮撚實個 low post call ball
邊個唔傳就完場屌撚7佢啦

難d，有占係度

波 羅 B 牛 豬
後備 Kuz
champ 得

j.hart

LBJ + me

bi

進攻今日OK
唔屌住

鏵哥：馬刺老奸巨猾

Agree廁狗真係老屎忽

我覺得佢肯call
占會肯俾
前兩場關鍵占都俾佢叫佢打

B、羅、是撚旦 已經champ得

其實覺得占會俾 但係b要肯攞先

IG呢排真係勁左
如果一早打到咁塘鵝可能會TRADE都未定

依家你想要又Magic又未必制

字母too young

上場有比佢打iso

B個下 spin move reverse dunk

牙xx 一世都做唔到

都唔穩定

有廢老係到佢唔會有得take over

歡迎對號？

Yes 下季根本 B 羅 牛
場均每人廿分UP

洗鬼要牙占

Off season = untouchable
Early season=過街老鼠
Post asg =

哎豬近期打得咁好
唔trade了

占其實你有料好肯分波打 佢都不知幾想養老mode到po

已經連續五場25+

上次23咋

Yes

但有82場

換薯片 -> 單換KD

trade b 未？？？？？？？？

唔傳個d係lance個堆後備

屌睇top 10好睇過24秒

唔trade都飛到喇

ig換pg

lance份人工一半係entertainment fee

+ adams 可以考慮下

加多件ad先夠換

Off season 隊友教搵唔到IG

唔要pg喇
都唔係真心愛我湖嘅

到宜家都唔撚明點解要trade走zubac
明知自己冇中鋒，仲trade走

對76人有球又係差唔多

pg反骨狗

完約 無錢

一張gif睇得出馬幾撚懶

呢個trade 完全on99 唯一理由係要shooter 但唔值囉屌

完約咪完囉
musvakjskla 咪又係完約

加落po頭得唔得

Lbjai連線

如果對塞rondo絕殺之前個球
可以咁入樽就好

rr9 絕殺都冇

羅 B 牛 AD 八字

呢單trade 一定弱智
完全搵唔到一個valid ground

ching sick ball

波 羅 b 牛 ad 尾到

諗起季初護b護得幾咁苦
好感動

lopez 表妹 都唔要
點會要豬

迷b

上年未打起個時無清走我先好奇
今年打起左即刻trade走我更加r撚晒頭

唉真
條撚屌有排第4節自爆
Hea 守
真係睇到心累=.=

由佢出道迷到而家直到永遠

8/8

球王數據

如果lopez係湖
rr9 b lbj ball 實餵到佢肥肥白白

驊哥係都唔肯讚牙b
究竟ball b得罪驊哥乜野

上半場16 分

下半場2分

wow

Ingram。。。。

出道迷到依家 + 1

9/9

Kobe 接班人

(Locker )
冇理由唔撐

因為 Muscala MVP

ig 大佬

b又入

又入

b呢d

lopez 有三分
唔阻LBJ達陣

lbj傳得超靚

Cls

呢單trade一定係垃圾trade無異議

痴線 咁迫都入到

迷b了

拉哂space 大把空位三分射

Most Vailchai Player

牛鎖今日精神面貌差到。。。。

鏵哥個種堅持
同季初 Bjai 唔拎20分個種堅持，都係一樣

KUZ

3分炒了

腸胃炎咁樣

Wide open唔入

差少少

呢鋪唔計

古狗16 次出手係咪痴撚線

上季b lo 自己都唔準

好過波仔喇
直頭屌鳩波仔

真湖對湖人球員嚴格啲

見到呢d 劈柴 真係可以唔洗守

究竟禾諗緊咩
B hothand唔做戰術俾佢
Kuzma手感凍到都16射

兩下elbow

b 打開iso

Bjai！

b 拎多d波打

b個決心

B : 快左咁撚多

留意近幾場
Bjai 出親手，禾都向球證投訴有foul

b仔個樣有自信了

迷b 仲要少量名額
有冇人要入紙

唔計

其實off ball差
除左比佢iso真係無咩戰術做到
呢下唔關禾事

覺唔覺拎b同tatum比係一種侮辱

球皇b

BJAI

bbbbbb

聯盟要nerf b了

B痴撚左線

Trade ig?

想睇 fb lakers page d白皮豬仲係未叫
Trade.BI trash

呢樣不嬲

咁真係抵屌wor

B 仔勁撚到

B停一停得唔得，頂唔住

woooooow

要同我申請

on9...

B>>>>lbj

ingram 開左竅？？？

我決定做 ingram fans了

Tatum = bi ball kuzma

INGRAM

上天係公平既
如果b連肌肉都有埋就太屈啦

幫BoA條反b狗拎張

25狗上身

屌你老味。。。

B>>>>>>Kd

同上年樣， 明星賽後好撚勁

Chisin
唔敢相信Bjai 勁到咁樣

trade得b未

B哥

b 25分 學友跳樓死

D傻狗我懷疑無睇開波士頓

明明塞狗都狂屌譚囝

B子部機原來要熱身咁耐

新kd

B痴撚線

反b占迷去咗邊

你咪撚尾啦

B仔！！！！

癡撚線

Ingram cls..

b > lbj >>>>>>>>> kuz >>>>>hart

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

扮廢唔想俾人trade

Brolo=專業怖景版

B>tatum啦下話

有top 3 play 了

bjai百吊成才

牙譚又話好撚勁？？？？

Trade走lbj啦阻撚住哂

每次b仔入到波 驊哥都會扯開話題

b個頭比人劈完一刀就咁勁

唔反b了

以後唔可以講trade B
邊個講立即block

呢球無Foul

b每季都有一球呢啲入樽

好波！

Bbbbbbbb

in your face

boa不了 25狗黎

反B狗死撚開啦

1001